<data>
  <Origien Title="Origien" Author="Archéologue #108" Summary="Ancienne espèce, à l'origine des Zebulons et Viangimites." Features="(!) Pas dans le jeu (éteinte)&#xA;- Gros Nez&#xA;- Yeux Rouges&#xA;- Combien d'yeux ?!" Description="De nombreuses légendes existent à propos des Origiens, la plus ancienne race connue de la galaxie. Exclusivement origien, l'Empire Ori aurait à un moment de l'histoire colonisé plus de 11% des systèmes de la galaxie, avant de disparaître suite à la création d'une terrible arme bactériologique.&#xA;Aujourd'hui, seules deux espèces se revendiquent issue de la race Origienne: les Zebulon et les Viangimites, dont les mutations les ont immunisé à cette arme. &#xA;&#xA;A son apogée, l'Empire aurait interdit de représenter visuellement un Origien par quelque manière que ce soit, il n'existe donc que des hypothèses quand à leur apparence physique. &#xA;Les caractéristiques qui reviennent cependant dans la majorité des hypothèses sont la présence d'un énorme nez (sans doute responsable de leur extrême sensibilité aux maladies) ainsi que [NOMBRE] yeux rouges." Culture="Aucune certitude ne peut être établie sur les cultures de cette espèce à l'époque de l'Empire Ori, qui n'a étonnament laissé que peu de traces." Trivia="" Tags="" Difficulty="" />
  <Zebulon Title="Zebulon" Author="Baroudeur extraverti #93" Summary="Des aliens cheums, mais bon ils le savent pas. C'est mieux pour eux" Features="Moche ! Ressemble au Viangimite&#xA;Caractéristiques:&#xA;- Tête carré&#xA;- Gros Nez (comme Origien)&#xA;- Yeux rouge (comme Origien)" Description="Le Zebulon est une espèce vivipare hautement technologique qui vit essentiellement sur la planète gazeuse Zebul, sans le secteur K-31 près de la Bordure Septentrionale. &#xA;&#xA;Jugé extrêmement repoussante par la majorité des espèces de la galaxie avec leur tête carrée, elle n'a cependant jamais été citée dans le &quot;Guiness Book of Ugliest races of the Galaxy&quot; grâce au grand respect dont ses représentants jouissent au sein de la communauté galactique. En effet, descendants de la plus ancienne race connue de la galaxie, dont ils partagent les traits physiques, ils possèdent de nombreuses technologies encore aujourd'hui inégalées ainsi que la cartographie de la galaxie la plus complète." Culture="Deux cultures sont dominante sur zebulon :&#xA;Les competiteurs, dont la presence peut etre retracé a leurs nombreux comflit et competition avec les viangimite.&#xA;Et celle de Gomusco, dont la source  est pour le moment dur a cerner." Trivia="" Tags="" Difficulty="" />
  <Viangimite Title="Viangimite" Author="Stagiaire #2810" Summary="Il adore manger de la viande avec une sauce typiquement de chez eux. A ce jour, cette même sauce est utilisé comme outil de torture sur la planète Neptunia." Features="Ressemble au Zebulon &#xA;Caractéristiques:&#xA;- une/plusieurs grandes bouches&#xA;- un gros nez (comme Origien)&#xA;- Yeux rouges (comme Origien)" Description="Le Viangimite, également connu sous le nom de Viandarien, est un cousin du Zebulon. Il dispose les même caractéristiques physiques que ces derniers à l'exception de ses nombreuses bouches muni de dents acérés qui lui permettent de manger plusieurs plats en même temps. Cependant, il a été prouvé suite à des recherches approfondies que ces derniers n'avait qu'un seul tube digestif et estomac, ce qui faisait que selon eux, tous les plats avaient la même saveur. C'est pour cela que leurs meilleurs scientifiques et ingénieurs travaillèrent main dans la main dans le but de développer une sauce permettant de sublimer ce gloubiboulga de saveurs. Désormais cette sauce est la seule de la galaxie à être reconnu comme un produit gastronomique et arme de destruction massive." Culture="Tout comme les zebulon, la culture de la competition est trés forte chez leurs Viangimite.&#xA;Cette race expose aussi un grand nombre de membre de Claquilipa, ceci est sans doute lié a leur appetit." Trivia="" Tags="Pistolet Laser" Difficulty="" />
  <Crabox Title="Crabox" Author="Stagiaire #2810" Summary="Connu pour avoir de multiples pattes et marcher de travers, ils ont popularisé la vente des octopaires de chaussures" Features="Caractéristiques:&#xA;- Carapace coloré&#xA;- Extrémité des membres se terminant avec des pinces&#xA;- Corne striée" Description="Le Crabox est une espèce vivipare originaire du systeme Raav. &#xA;Cousin éloigné du Flagellos claquos, il a développé une carapace permettant de protéger ses membres flaques des intempéries et des tirs de blaster galactique. Certaines sources indiques qu'ils auraient des mains alors que d'autres affirment qu'ils ont des pinces. &#xA;Ils sont également reconnaissables grâce à leurs cornes striées sur leur tête et leur carapace ce qui les empêche de porter des chapeaux." Culture="Les Crabox sont réputés de grands marchands, et la culture Crabox repose essentiellement sur le commerce qu'ils effectuent dans toutes les zones connues de la galaxie. &#xA;Il partage la même culture que les Flagellos claquos" Trivia="" Tags="Ventouse à chiottes" Difficulty="" />
  <Flagellos_claquos Title="Flagellos claquos" Author="Alternant sans imagination #153" Summary="Je ne sais pas comment ça s'appelle en vrai, mais ici tout le monde les appelle les Flagellos surement à cause de leur bras tout flasques" Features="Caractéristiques:&#xA;- Membres très allongé et fin&#xA;- Nez long&#xA;- Possèdes une/des cornes pointues&#xA;- Un regard plein de vide" Description="Le Flagellos claquos n'est pas un vivipare mais un ovipare contrairement à son cousin Crabox. Très grand et fin, ils possèdent des membres très flasques mais muni de ventouses ce qui d'attraper des objets et de se déplacer. Ils sont munis de cornes comme son cousin mais celle-ci ne sont pas striées. Ils sont aussi connu pour avoir un regard très vide et un nez allongé." Culture="Cette race expose souvent 3 cultures:&#xA;- Les adorateurs de Bo-Vay&#xA;- Syntopet&#xA;- Claquilipa" Trivia="" Tags="Spatule" Difficulty="" />
</data>

